前線狗屌坐房狗d post 唔好po係度 po係fb果d公務員secret啦

push

一句講灑唔辭職就預咗4， 唔使喺度洗太平地，出今多post 玩口術

岩 所以d同情post 係度無用
要po就po fb ig
連登唔受呢套